831太子大膽假設，如果一開始就有警察混入消防員入面，所以先有人報警話有火警

首先引用有線電視跟據党铁整嘅時間序先

依家重點係有目擊者睇到有消防員搬走嘔白泡示威者，6個紅色傷者變左3個

消防處話2306有18位消防員進入現場處理火警
所以2330之前係會有消防員在場
呢一點先解答左一班未必追開POST嘅手足

1. 消防員搬走嘔白泡示威者

相信大家都聽過好多版本話消防員搬嘔白泡傷者走
但係消防處記招話佢地接觸到的傷者都係清醒，冇人嘔白泡
咁如果無人講大話之下
唯一的可能性就係著住消防制服的人唔係消防，而係班狗

試想一下
點解會有人報火警
係速龍入場之後報 (速龍入場2255，消防收到報案係2257)

一般會報消防都係真係有火警情況下報或者係有手足因為安全問題而報(藍屍邊有咁撚醒)
而如果班狗係有戰術佈署的情況下，唔可以排除班狗安插臥底係每個高危消防局入面

一方面可以睇下邊個幫示威者手再篤灰，另一方面係突發情況下處理不利證據
再者亦可以回馬槍突襲示威者拉人，再再者減低市民對消防信心

一石四鳥

如果呢一個假設成立就可以解釋到
點解有人見到著住消防制服的人搬昏迷嘔白泡示威者走而消防否認

2. 消防同救護話10個傷者變7個傷者係可能係數錯或者傷者行走左(紅色傷者，咪當人ON9)

大家都知有個PAO點數係點到10個人但最後得7個人
做得呢個工作而又有足夠時間之下，我會直接排除點錯數
3個紅色行走左，唔好玩啦

班狗控晒成個場為所欲為，咩證據都冇晒啦
仲要抄PAO牌
又未排除到班狗跟救護車走

(唔好意思，食飯先再分析POINT2)

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

其實一開始假扮消防救護嘅目的係乜？

唔洗假設 消防處講大話唔係第一次
以前都幫地產商隱瞞火燒南生圍嘅真相

應該係呢個死左
再加一個嘔白泡死左
另外仲有一個鏡頭影唔到

至於一日內6人墮樓，可能係3人既直系親屬

至於你信不信 留正我是信了

一方面可以睇下邊個幫示威者手再篤灰，另一方面係突發情況下處理不利證據
再者亦可以回馬槍突襲示威者拉人，再再者減低市民對消防信心

係有cctv的地方底下
你覺得消防做野易d定班狗做野方便d

救護佢地扮唔到
因為每次出動都唔會特別多人

但消防一收到火警call就一定會多人

補充資料: 上次811揭露有狗扮示威者之後
黑二哥有講過班狗係會僑裝成不同身份黎執行任務

黑警死全家

推